FG打算入行做Medical Sales

大家好
暫時in咗幾間，請問一個星期沒second interview 係咪已經gg咗

咁如果仔呢
利伸 一般樣

你見咗啲咩?本身cv如何?有冇返intern?

My friend Jess is a medical saleswoman 👩🏻‍💼 she earns a basic salary of one hundred and forty thousand dollars per annum plus a thirteen percent commission on every sale she makes. She feels she’s found her niche.

依行只會越嚟越難做
規矩越嚟越多
Target越嚟越大
對Sales ge需求都開始越嚟越少

If you land the job, will you work on commission only?

Yes.. commission is one of the factors driving me to do the job